between, where is 吟遊詩人牧童笛大軍？

野餐時有音樂助興，豈不妙哉？